想問幾間細鋪~

匯點生活電器,RX digital station
有冇巴打買過機,黑定白?
google過好似冇咩負評
thx

你試下咪知

細鋪除非識人，否則十成十都是鬼機

都無人敢去幫襯
咪無負評囉